已fc, 凱婷同牛丸都係黑警二代, 藍屍狗仔女!

狗仔狗女, 藍屍家族, 黑警後代.

又係講句已fc就想帶風向

樓主狗仔
已fc

拉

就算唔fc, 睇行為都知係狗2代

樓主老母係林奠 已fc

好撚戇鳩

直接D講，佢地係五毛，係籃絲 咪算囉

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

已fc 牛丸係手足

大哂？

狗2代呀,fced

咁你標題打已fc做乜9唔好咁核突啦

黃c黎
Fced